【新城市714】領犬員有雙糧出

有消息指新城市廣場一見有任何裝修和設施破壞，管理處職員會立即報警，而且報料職員會有一萬元獎賞。而714帶領防暴警察進入商場的兩名職員更獲雙糧。#又一城大屠殺可能會出現 #請自行判斷 #黑暗企業

新城市今日係咪又會出雙糧

對家新職業 - 領犬員

sell hong kong, shk 係咁架啦

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

唔駛唔好意思，幫手推啦

推

建造業又有工開

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

新城市之前做左咁多marketing，排左咁多coupon，今日又打回頭

到依家都無人知領犬員係邊個?